[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 76

#1 續開post
好想食我中意果個人

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

你諗法好危險

+1

但佢有女朋友....
明明我比較好QAQ
求祝福QAQ

祝福

搶到之後都好快綠

都唔知點解咁中意佢,唉
真係自作業

咁表白過未？

唔好意思因為我唔係幾想開post所以搵咗你開
係咪掛住個friend就會夾硬搵啲嘢同佢dm

佢知中意佢啦,亦表示歡迎
唯獨是有些東西不能做
他知道我比誰都對他好
就他心裡覺得她比較重要
唉

會架

痴線㗎佢嗰句「表示歡迎」會令到人哋亂諗嘢㗎嘛

其實我唔識形容,佢知我好錫佢,都好多謝我
唉上天為何如此待我

啊
我好鍾意你啊

咁就算啦，好多嘢都係整定

人定勝天既！！
反正我而家又冇對象咁黐埋佢度囉唔緊要嘅

咁可能等下有結果既

希望係

但係他有咩好？令你咁癡迷？

枕枕
好耐冇見

皮皮醬~

hi

hi 呀~

有對象真好

吞左佢

靜靜姐姐真係識講笑😆

乖乖的皮皮~ <3

我曳曳，成日唔聽話

點解呀

有解藥未...好辛苦

因為我成日自己一個做危險野
唔聽話

秋秋我好慘呀張敬軒嗰首百年樹木我要升四個ka再在自己講返八個度先唱到

勁

唱hocc lor

要乖啲呀如果唔係哥哥大肉棒懲罰你

我唱開高音

咩黎?
我得家姐

女仔歌我反而多數啱key

咩解藥

毒藥

有

啊~

你啲湯....

布甸

點解打佢

7.15

佢白３人

迷魂湯

呢個係上天送畀你嘅一份禮物你值得擁有㗎

咁我希望呢個係上天送佢比我，而其中有一個小小波折等我學會變成更好嘅人…

到底 佢因咩事無啦啦打開我個chat room呢
不過要估嘅話 有千千萬萬個可能
所以內心知道係唔應該深究

但好想你係掛住我而打俾我 而唔係唔知咩原因開咗我個chatroom嚟睇然後㩒錯制
我唔介意你今日又打多次 今次我再miss call會問你咩事㗎啦

咁早起床？

大王

你係依到講不如行動一下啦

我當你日夜顛倒

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

陣營有咁重要咩？

有咩好行動

正

不了
留番畀你

若無其事咁同她傾計？

可能佢 朋友手多多

如果好鍾意做緊嘅工作，但因為人際關係而resign，會唔會不智

食冰皮月餅～～～

不了，都散咗

會，頂多忍下，忍多咗就咩事都無
而且，每一個時刻，人際都會變
今日係敵人，他日係朋友都未定

希望直接上天送佢比我就夠了…

咁早？

食冰皮月餅有分時間㗎咩

肥肥

你同我以前想法一樣

雲醬~

他是我的理想情人呀…

祝你有機會吧
但係理想情人通常都很難在一起

lm gun chun

大王有咩吩咐

同你打招呼呀最近幾好嗎好耐冇見

好悶

謝大王關心
暫時都仲ok

無野做咩？

我就要他一個也夠了...唉上天...

想法同我以前一模一樣
即使等都可能等唔到依種痛我明白

QAQ
痛哭流涕
一死以謝天下

不過很大機會失敗
你打算之後點？

隨緣生活遇上男孩子吧
係App識人多數都係想搞野
唉

你同我想法簡直一樣
App都有好多純情的，但失足就

老實說，我都煩跟你同樣問題

你打算樣拆，我想參考下

咩樣拆

你打算點識朋友？

佢吩咐你 下次醒定啲

呢兩日佢不停話你畀咗迷暈湯佢飲

冇乜特別打算 真係 多數網上friend算數
隨緣啦睇下上次會唔會對我唔衰囉

你真係樂觀，在學期都仲好，工作了就難過登天

U last year near year...gg

讀u都仲好
上堂，仲有課外活動見到面

一言難盡

除非你係專科生或者係宅，如果唔係都應該有d時間才對

phy major你話呢

舊情人，相見痛苦，佢喺公司多朋友，好多聚會有佢就冇我，我喺公司冇曬社交，不如離開

明明綠燈轉眼變成紅燈

唉

肌肉大隻仔好多次已經畀人食咗

*時

無錯呀,我都係可能一輩子單身

一個人可以去流浪

食你

來吧

cda

easy汁

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

咁點解唔解個結做朋友？

新人

難都無計，都要搵
唔係用現實圈子就真係死跟

很建康

咁減到壓就好

依到得我一個a0o0我純情毒撚

愛過做唔到朋友，而家佢唔會想同我做朋友

咁打擾到你日常，有你無我真係咁重要？

咁咪再愛一次囉
回憶仲係度，比起淡忘仲好

帽王就無計

啦

AC3 正

連雙方接受大家都天各一方
仲有咩唔可能？

走唔出咪埋咗它
找新感情囉

痛，就痛快點埋掉就好
利申 我一直都用

陳皓賢溝到女主角

連呼吸都會痛

未就係，自己未放得底ex，只會又害人唔開心，又害到自己好有罪惡感，同埋自己對ex既感情好深，更加唔想咁快填走

我可以話你知男女都俾溝曬
都唔畀啲機會我哋
女仔本身就自動湧埋嚟男仔見到佢就自動轉機
……

早就痛到無咗感覺
依加d人成日話我淡定

腐敗人類

Btw而家呢度大風到我攞住啲嘢飲都驚吹到甩咗散咗
另一隻手覆緊連登

胸之水

開班脫單

全部都係坤哥

乳

《苦海》主唱腐敗社會巴打
人生世上受之苦困
是無窮無盡的深海
必有他的根 使你更廢神

腐敗社群與日俱增
怎麼去能人所不能
即使你用心 難壽終正寢

苦澀難以圓滿 使人生歷練更美滿
若有苦情書 下一頁就色彩滿溫暖

快啲聞下佢可能仲有臭味

兩個都著白色

多謝，估唔到呢篇文有好多其他人士都會覆

射上牆咪算囉

梳

又叫我疊字

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

巧

你唔明架喇

C…
算啦我都係留返畀佢講

whatsapp講咗

一年都放低唔到 開始有壓力嘅時候都諗起佢
今日因為政見唔通同屋企人嘈 好想佢就係我身邊
每次有壓力都唔知點樣釋放 個腦剩係得佢

你沒有她電話嗎？

佢叫塵塵～

點解唔肯

因為無用李斯得林

Use KY

你用ky打茄輪？

乾咁錫幾秒都唔比

悶

你有？

打

我中肯？

我都係

有無問佢點解唔肯

點解同ex要講電話

@靜靜

你有無？

緊係無

練國語隨時焦土走人

我都未試過點知

走去邊

agger

台灣

走佬去台灣

又蝦A0

點解你唔洗入台證

我咪A0 dllm

其實我A1

佢只係需要白卡

一 唔捨得你 想再睇下點 一係純粹未有下個拖住你

因為中國台灣用回鄉証

ching好嗆口／

cyberbullying is a Mk behavior

喔 原來你係鋼鐵粉

You always bully cda

我支持korean fish

77777

ching們我都係A1咋，所以先會諗係咪我要求太多。

有啲要求好合理啫

ho pro teeth

明明一開始對我仲好地地 點解突然變得咁快 唉好撚心酸

真

u know that feel bro？

yes

我A0
滿意啦

話說有日hand ching用煙噴到我濁親，搞到我張白卡掉落嚟。hand ching見到即刻成隻死狗say sor

is.

佢唔係永遠A0

秋秋

型到了

仲唔訓！

比牛屎佬放完煙花訓唔著
我4點幾先返上樓

你自己落左去？

Respect!!!!

我放工見到未去

呢個世界真係多癲佬

咩意思

好彩走早幾步，原本企正門口位一定食曬，嚇到我衝返去叫人走

訓教把啦

冇事就好
唔係今次運動都唔知原來香港黑社會咁撚惡

你幾點放工

11點，咁啱11點半行到去，佢地開始圍，警察閂門
都圍到3點幾4點，我見通知左話放返曬嗰3個小朋友
未諗住返屋企，跟住就架車放煙花啦

萬事小心呀你！

好，今次好多人都街坊look
而家已經散曬

早

嘩...

近排好忙.....打機

...不得了

近來社會實在太多負面同黑暗事件，好想keep住留意時事但個情緒真係承受唔住，搞到變左一時好瘋狂地留意時事，一時又好抗拒再睇到任何一單義士被捕或受傷既新聞
呢兩個月份人好兩極咁，取唔到個平衡

真係好辛苦，唔繼續留意既話又好似做左港豬，好對唔住一路抗爭到底既義士咁想同人傾訴又覺得會麻煩到人雖然我知佢地唔介意我訴苦.......但就係開唔到口去同人講心裡面既痛苦

攰就退落嚟 抖夠再出嚟

我唔知仲可以點挽回一個親口講唔再愛我嘅人，佢對我真喺好好，無咗佢我驚我頂唔住

打八號，只係返半日工

成日冇做過野

濕L哂

食冰皮月餅！

想食流心奶黃

我好想見佢，真係好想見佢，坐咗係佢門口3個鐘...

痴漢?

你當係啦

佢知唔知?

佢知道，我都幾肯定佢係屋企，我又拍門又email話佢知，佢都係唔肯開門

打風喎出面 你小心啲呀

好大雨，我唔知可以點

咩事?

咁你都等落去

尋晚葵芳係導火線。9點幾11點示威完去咗佢到，留咗陣佢送我去搭車，佢再返屋企。睇tg見到狗屋d示威者唔肯走/走唔到，知道有個男仔朋友係到做家長，就去咗搵佢幫手叫人走，最後佢都車埋我返屋企。我知道男仔一定接受唔到自己女朋友去搵其他男仔，仲要上埋人地車，但係我當時只係好擔心好擔心好擔心佢地會因為走唔到而出事，所以先決定去搵個frd。絕無異心，依家坐咗係佢屋企3個半鐘，目的就係想見佢同解釋所有野比佢知，想佢原諒我，比個機會我。依家又要大雨，走廊又有雨，我打比佢又唔聽，佢屋企人打比佢都唔聽...

呢啲時勢佢以為你同其他男仔有野？

雲哥

返屋企休息下先
比佢冷靜啲

因為我要求過佢唔可以fol d唔識嘅女仔，佢覺得點解我對佢有要求，但我又做唔到，所以真係忍無可忍。我個男仔frd識咗8年都有啦，但我同佢真係無野，block埋佢了

認同 佢唔冷靜之下你講咩做咩都無用

大雨到屋企都返唔到，佢屋企唔近地鐵

佢有話佢需要休息，唔想再拖拖拉拉落去，所以果斷同我分手，但我真係唔想就咁放棄

會唔會嚴重左啲

小心呀你 感情事我都係唔加意見
有冇遮呀 細雨少少就行番出去啦

1年前有做過對佢唔住嘅事，但自從佢比返機會我，我都無再行差踏錯過，連異性朋友都好少搵，除咗呢兩個月對政治真係太大感覺，同個男仔frd講多咗，尋晚更出埋去幫手，但我同個男仔真係乜都無

愈來愈大雨了

無所謂，如果佢願意相信返我真係唔做對佢唔住嘅事

去休息下先

辣哥

我明白，加埋信任一但無咗就好難再有，但呢一刻我好想等佢、見佢

走唔到。。。

我其實已經同以前唔同左

......

枕枕~

皮皮~

Ok

留名

咁遲呀

Cpd跟
學術永遠唔夠用

持續進修跟
始終無經驗都有知識做化驗

要咁大隻做咩

問樓主

Bada

好大隻

...我係邊個?

你係巴斯光年，安仔需要你

安仔都唔要你啦

Who am I？

安仔

Thank you so much for the love

想大大力啜佢個波...點算...

大學咁教你架!?

Jeng...想奶晒佢

可惜
我係聲控黎，靚聲巴先最強

wo 聲控...

有咩問

無,聲控好勁
每個人喜歡既聲都唔同

我鍾意啲溫柔而且有活力嘅男聲

唔怪得日本聲合你意

嗯

好想狂J佢地把聲

蠟筆小新配音啱唔啱

呢啲時勢 有個「朋友」仲成日喺d飲食娛樂page tag9我
我唔想間接令香港件事失焦點呀
我唔介意你有你生活 但係真係好撚煩囉
講出口又好似恰佢咁
你哋身邊有冇呢啲人

J你把聲

佢把聲你都J得落???wtfffffffffffff

佢把聲我未聽過
係點?

我覺得不行的聲音...><

認真一問
同女仔玩「你問我答」問咩問題最好
唔想咁狗公嘅

你有冇拍拖?

無
A0
佢都係

咁問佢鍾意咩類型囉
黎黎去去都係咁嫁啦
可以問咩?

我最鍾意都係Greeeen啲歌同聲

咁擺明同人講你來者不善啫

我又唔識喎
冇溝過人，都冇比人溝過

你喜歡咩音樂？

sad

J pop

好

J pop 鐘意邊個？

><
XD

咁問落去咪有話題囉

你中意幾粗(誤

Greeeen
中二到而家
我真愛黎

銀針粉

我都覺得不行XD

咁又好睇對手接話可唔可以傾落去嘅

Aimer

原來鐘意中二向

咁我唔J了

如果對手同你嘅興趣同鍾意嘅嘢唔同就講唔到落去

正確
去J枕醬嗰啲XD

你可以親自聽下既

唔好害人XD

不了

老牛聲?

唔好出樣啦屌你....

你去佢個IG live聽xd

木

秋哥比你個IG副戶

無辦法，只有開都有為止
高風險既話，開敏感話題再做聆聽者

仆街
災難性Live

唔洗

依個把聽好好聽

想follow你IG，可以嗎？

我IG冇野

可能有高顏值自拍

木，冇放過野

我怕你睇到我個樣要洗眼

畀啲自信自己

Lisa呢？

真嫁

等我睇過,我會define

Lisa Wang Ming Chuen？

買唔到香港場飛

唔係香港嗰個

好正

成300幾，買cd唔好

牙蛇

都好 但鐘意Aimer 多啲

wo
秋哥有人想同你follow

我係真毒皮

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

你就想啦300幾⋯⋯

幾多錢？

680/980 但680得幾行
垃圾主辦 然後黃牛炒起

我幾鍾意啲燃歌

好複雜
你真係好捨得

Pubg？

上連登果然唔可以認真

啲fd邀我打ng

脫左好耐了，而家越黎越想搵其他野學/做開電腦真係除左睇片同打機冇做其他野

勁喎cfu

大佬

做咩

做港豬

正play ocamp plan trip

我冇買 唔食炒

O camp eat girl

isisis waswaswas werewerewere amamam

👌👌👌👌

有冇睇我post

watched

有冇得諗

lm其他魔享大師

...掘地洞....跟住打洞

好濕濕既一天

錫就錫啦
我鍾意偷襲啊
吹啊

以為你鍾意吹

吹咩？

full媽屎

男仔都要咩？

要㗎

準備受死

敷保濕/美白/膠原蛋白

agget

dllm

送比你

pic

好似好易噉

個個都cfu

agget lm skill

有無cfu share 媾女skill畀我去ocamp

佢話唔使溝啲女仔自動埋身

🤤🤤🤤🤤

😰😰😰😰

老布認同

uncleball🤙🤙🤙skr skr skr

中出即飛

😎😎😎classic 連登answer

寧缺勿濫

唔係相反？

btw cda喺香港未？

所以佢話一個月你小心啲

未

咩一個月

正，日日club

+1 想知

aggget me A0 ar dllm

佢上次問你可唔可以用一個月時間溝你吖嘛？

小妹下星期放榜😳😳😳要防厹

偽毒

對而家香港發生緊既事覺得好撚無助，好撚有無力感可以點搞

我感覺台妹好放

真毒

薯哥好型

做港豬plan去旅行,玩ocamp

2>0

仲有好長嘅路
大家一齊加油啦

越黎越嬲呀
要幫佢地

諗定後路

我好型

88 la 工程撚我第一個反你地基建項目

小妹唔識69.....

教我溝女未

你寫乜😂😂😂

反啦反啦 影響唔到我

去警察宿舍開we7

你唔係civil....

太易食 冇挑戰性

我唔識

乜大學有謝師宴😅

你咁型

😅❓認真問

civil都好多泛

我都係
特登問家姐借條裙去
比人問做咩咁博
跟住先發現原來係有少少低胸

獨行俠好無拘無束

我柒

嗰時冇發現
好柒

一定勁多人望

唔好

毒點讀law

毒撚表示唔敢望

A2 dllm

仔同女都畀你溝晒

佢偽毒

tw law

有hi用咩 走唔到最後

me 刀想畀人鬧....

me 0 wor dllm

m屬性

我唔係特登咁博
我想做透明人

0可以比1入

空之水(偽毒)

件衫透明

我都係
諗住就咁一世都幾好

係要老屈

冇人想睇我嫁
我會污染其他人隻眼

叫浮雲著

agget!!!!

錫布甸隻豬

小妹準備入u

好呀好呀

雲哥又芒登

bot mon晒所有post

機場離境入閘要影相！！！

cda😱😱😱

好勁

Agree

原來我一直記錯佢聽日先返到
原來係啱啱返到
等我仲請咗假

罷工

收皮啦Leo哥

系米挽野牙暴禾朵，吾想卑人拉牙吊

喵

死曬？

啊
好想攬女朋友啊
女朋友你係邊啊

why not 男朋友(kukuku

咩事

雲醬

又扮得幾似

真大佬

右手

大王好型

仆街？

所有絲打到都畀你嚇走啦

又屈

我無野講

姼

返緊沙田 諗緊邊個站落

佢同新BF 好開心

真 雲醬

今晚係mini friday食飯
見到個女仔好想認識佢

大王駕到

抄佢牌

我都有d唔開心，728發夢去左元朗，一直都好想男朋友一齊去，本身應承左我，但佢後尾又驚危險，最後話屋企人唔想佢去就冇去，果次我已經好失望，自己一個係度喊。今次85罷工，佢應承左我會罷工，點知佢上司一句叫佢要返工佢就唔罷，然後我又再失望到喊。其實好想同佢講，但又唔知可以點開口

你點呀，好耐無見wo

佢又唔算係港豬既，平時都會討論，會去遊行，我只係好嬲佢兩次應承左我到最後都甩底，感覺佢冇咩點參與，剩係識紙上談兵咁

我都有諗住同佢講架，但又好驚做左個無理取鬧既女朋友咁

你都啱...多謝皓賢巴
我會試下講架啦

4mk!!!

日日都上黎

你係

唔開心 屌

各位早抖

佢成班fd十個人
真係唔敢抄

加油

琴日九百幾估唔到而家都未爆